IT狗你的資訊很有用之：我私人notebook office 開唔到你識唔識整呀

同事：
IT狗：
我：

同事：我私人notebook office 開唔到你識唔識整呀

IT狗：冇問題呀，你拎比我睇睇

同事：我食晏返屋企拎返你比你整

我個樣：
心諗（it狗你的資訊很有用）

IT狗只會將件事越整越複雜
如果唔係點解d公司首殺係it狗

同埋IT狗好鍾意推御責任
明明夾好咁做 轉頭我同head講同佢版本又唔同

IT狗又點止整電腦，放咗咁多私隱照片

你同事一定有暗示

仲以為你就係隻it狗

on9

陳生你部機整好啦。我幫你做左個backup

你D ICON放來做乜撚?